林鄭琴日已經證明自己言而無信

根本條柒婆話停咗衝擊就會回應訴求

8月8日乜衝擊都冇
8月8日乜衝擊都冇
8月8日乜衝擊都冇
8月8日乜衝擊都冇
8月8日乜衝擊都冇

然後佢今日回應埋d咁嘅垃圾？
五大訴求 乜都唔做 仲想打民生牌去打壓示威

到時停咗衝擊 佢大可以話仲未確定真係停咗
又或者話民生問題係第一要處理嘅事

大家要條柒婆回應訴求先係因為佢言而無信
所以唔好信佢停咗示威先 佢要遊花園 遊到2047都有得佢遊

推